你們到底有沒有底線？

國慶意味什麼你們不懂？抗日八年是為了什麼？多少先烈前仆後繼就為了讓中國人挺直腰桿站起來，結果呢，你們現在自己寧願去舔外國人的屁股！不知道愛國有什麼用？那我告訴你，愛國就是維護自己的尊嚴，讓世界為我們中國人側目，一個不愛自己國家的人還以破壞為榮，你們以為外國人會怎麼覺得你們？就算你們再有不滿都不應該不尊重先烈換來的今天

全新戰線：connect埋強國人 聯手抗共
推動香港脫共的歷史必然進程

抗日戰爭
中共欺騙人民感情
不打日軍，專打國軍
站在國家的對面
中共=香港狗察=日軍

毛澤東：「多謝日本侵華」

你想想，如果不得人心共產黨會贏？比軍備國民黨甩共產黨幾條街，許多事情本就是外國企圖抹黑中國，美國什麼時候真心讚揚中國？他們巴不得分裂中國

中國分裂不好嗎
我覺得很好啊
各民族各顧自己的事

分久必合 合久必分
中國分裂是必然的大勢，美國只是幫忙推一把
孽是共產黨自己種下的

中國光明正大不需要抹黑
既然中國跟美國一樣是世界強國
為甚麼不見中國抹黑美國，挽回民族尊嚴？

中國何須抹黑，我們向來以自強為主，你看看，中國的崛起何曾掠奪其他國家？如今世界上的強國哪個不是靠掠奪起家

國家的分裂只會讓我們再次重蹈覆轍，硬實力才是我們對外的資本